大家點睇6號仔

見佢都穩定派息，長線收息都好似唔錯，諗住67蚊買，有咩睇法

66就諗 6就不了

遲早俾1038呃曬d錢